正式宣佈

GME 發夢完畢
冇嘢好睇 散場了

你邊位呀 分化撚 想呃貨？

天真

咁多傻散掃貨
乜都平晒倉啦
你真係當啲HF on9?

連登仔真係蠢到冇藥醫